其實有冇人玩war gmae 會玩鋼彈咁癲

比人圍堵戰術咁玩war game 真係好難贏

玩開渣古

用開重高達

用Turn A